★冚家Slave】迪士尼樂園鼓勵一家人參與義務工作。完成八小時義務工作，可得到門票一張

迪士尼樂園與義務工作發展局合作推出計劃，鼓勵一家人參與義務工作。

迪士尼樂園公布推行「一家義」計劃，計劃邀請十多間服務機構，推動親子義務工作。一個家庭每完成八小時義務工作，便可得到一張樂園門票，最多可獲四張。

FREE Slave

綜援家庭年年唔使錢去，做員工仲低賤過咬老綜。

無迫佢地做都叫slave

財政司司長陳茂波表示，迪士尼獎賞義工的計劃由2010年推行至今，義工服務時數已超過1400萬小時；迪士尼義工隊在去年的服務時數亦逾七千小時，令人鼓舞。

幾個人辛苦做8粒鐘先得一張飛

財政司司長陳茂波表示令人鼓舞。
財政司司長陳茂波表示令人鼓舞。
財政司司長陳茂波表示令人鼓舞。
財政司司長陳茂波表示令人鼓舞。

唔係迪士尼嘅義工啊

妖中學個陣年年都最少廿幾卅個鐘

得張爛鬼感謝狀

不過呢招好明顯係promote本地窮人入去破財

買兩隻公仔食個飯

入去做partime好過

一家人至少三人，迪士尼門票六百幾，即平均每人做八個鐘搵二百？

lm

做義工係咪可以屌鳩d大陸客

好想做

又係喎，都唔怕佢炒架啦

想成家去要冚家做足4日
不過窮人啲時間唔值錢既無所謂啦

戇鳩 … 係做義工﹐

但係唔係入敵視尼度做。

樓上成班戇鳩。

其實好耐前都有
有啲慈善機構join 左個plan
你係果個機構做夠五十個小時就有張門票當bonus